股災來了 酒呀！

冇子彈溝貨

50%cash，如果上個星期減倉有80% cash可以撈貨

驚閪

點解呀？？？？？？？